正式宣佈：我哋已經放棄咗政府，唔係政府放棄我哋！

武漢肺炎已經殺到香港，政府到依家仲未封關，證明咗中共準備滅絕我哋香港人。

由回歸以嚟，港共政府一直逼害我哋香港人，仲有咩資格管理香港？

權力一直來自人民，既然政府已無能管理香港，我哋就自己掌握返自己命運。

有個問題R爆頭都諗唔明，點解係我哋求依個無能政府？既然政府一直無視五大訴求，我哋就攞返主導權！

1月29 大三罷 事在必行！

全民參政

全面封關

民主從來都唔係指市民盲目相信政府

民主指嘅係市民有渠道可以監察政府
唔俾佢行錯方向
所以民主嘅社會 市民唔信政府係正常
因為政府可能會有朝一日出賣市民
出賣自己應該要保護嘅對象

正如今時今日嘅香港政府一樣

我哋冇得揀特首 冇得揀政府
但係我哋有得揀一條保護自己嘅路黎行

一早已經要，呢個政府早就失去左管治權

立即封關 香港獨立